【有圖】新城市反了！！！

新城市文宣牆再現
今次仲有埋投影播港台鏗鏘集！圍觀嘅人不分年齡！
所以文宣真係好重要！你有你貼文宣，我有我airdrop
有齊連儂牆文宣牆 新城市仲唔係向新鴻基作反
816 全民撳錢
818 維園見！光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

PUSH ! Keep Going.

推

Push

811之後谷住谷住好多多無力感
一睇到啲圖就好灰

我要喺818將啲無助感射曬出嚟

高質

push

新城市日日清日日貼，其實非常有用， 唔係個個都會上連登。 琴日同埋今日有多人係第一次睇荃灣手足俾人斬既相。 仲有家長教育小朋友而家差佬係咩一回事。

晚晚都有

新城市而家仲有無自由行

818我要黑警還眼

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

有 不過少咗好多
好耐冇見過香港人多過大陸人 好感動

當你守行為啦

拆一貼百

後果自負

btw 小心天眼

Like 10次

8.16 全民提款! 揸現金，不消費

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

沙田柚，實力厚

支持你地，加油呀

沙田街坊好波

好波..!!!

見親盲眼被斬就想喊

唔可以俾佢地白白犧牲！

有啲長者好好
夜晚幫手搣返落黎儲起佢，下次再有連儂牆拎返返黎

呢樣真係唔知

真，你落去夜晚睇下，好多沙田友都知

頭先經過 條柱已經清晒

喂其實去新城市租個BOOTH 仔然後係咁播片貼嘢得唔得？
租一個月幾錢有無人知？

終於可以行街街了

【突發】義士梁繼平、黃台仰「現身」8.16 遮打萬人集會！

816㩒錢 816遮打見 818維園見

因果由國, 容港治己

沙田柚加油

NOW or NEVER

應該好貴 專租俾啲大名牌
賣點：多大陸人
利申：9up

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

光復香港 時代革命!

nice

文宣、連農、放映會
搞旺個場！

沙田人係勁

我見過。

沙田柚 全港第一

沙田友加油

抗爭基地

新城市係咪已經由得人貼唔清牆?

大家818見

多大6 人先好
大家研究吓中國近代史嘛

貴到hihi
by the way今晚新城市開業主委員會

推

816 818 港島見

直接PRINT好血腥O個張?

報一報喜訊 我想講上水都少左好多水貨客

畫得好好，辛苦晒

818香港人一定要出

Good
自己人睇無用架，要畀藍絲，大陸人，唔知發生咩事，唔認同嘅人睇先有用。

816 遮打集會
817 教師遊行 光復紅土
818 維園 止黑暴 制警亂

手畫嗰幾張留底影印好喇好靚

Ga yau Shatin yau

已經免租......

818見

816 㩒完美金去遮打 817紅土 818倒灌維園！

沙田應該做香港首都，沙田人好撚高質

冇乜大陸人既新城市真係天堂

818 出黎啦！

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

concierge 位幾耐無cs企過?

up

【資訊性文宣】【重要更新】
加咗句維園818見，8頁，建議用a3 print，已排好for a3分頁用
另外我加咗出血位，請用呢份pdf

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
[資訊性文宣] 我用咗幾晚時間整左本野

8.18 維園見！

星期一睇吓點樣先

晚晚都有

L4個客戶中心自從714之後冇再開返